8月5號 大罷工 要令主要交通停駛

各界一齊罷工
唔只公務員，我地都要令巴士司機、地鐵司機都罷工
令香港交通癱瘓，罷工先會有影響、有成效